英國大選已開始投票 至香港時間明早六時結束

投票時間係0700-2200 UK Time
香港快英國8個鐘
我地聽日下晝應該知道結果

（BNO戰線）密切關注大選結果